勇武派們，多謝您。接下來你地休息嘅時候，係和理非嘅回合

我係之前開po鼓勵過大家唔好氣餒嘅基督徒(歡迎起底)

喺呢段日子勇武嘅朋友為我地付出左好多，
我深信每次行動所換取嘅代價都好多，
所以希望大家可以養精蓄銳

接下來嘅日子，我地基督徒會不斷快閃敬拜，
唔會任由社會嘅氣紛冷卻

我地會一直走出來，等待大家休息完的那天，就好像義士們為香港走出來一樣

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

我冇嘢講

冇嘢講

推

大家密切留意!

我冇野講[censored]

我冇野講

7.7 遊行呀喂！輸出革命！

我要等律師

ok 每次都有出嚟

up

我唔會解鎖

推

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

多謝義士

百萬加三

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我冇野講

要努力做好文宣

肉體死亡並非真正死亡
當有日佢地從所有人的記憶中消失，才是真正的死亡

此生不忘

要留意文宣

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

加油！！！

出po嘅原因係希望義士睇完可以好好休息

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

sing hallelujah to the lord

more than that! 我地要拉翻已經走遠左嘅信徒翻嚟，一個也不能少，不可割蓆

我真係冇嘢講

77遊行，反777

岩呀
出動過一次既戰術=可再運用
唔洗下下都出就已經有戰術震撼力

之後要打文宣戰同和理非遊行
Keep住discredit政權，直到完成捍衛憲法（成功反送中）再爭取普選及警察獨立調查會

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好兇我 我投訴你

我兩邊都做ga wor

辛苦哂各位

yea！

和理非活動 = 為運動保温
和理非受打壓 = 蓄氣
勇武 = 向政權警告
勇武過後 = 逼政權回應

我地要keep住個cycle! 勇武同和理係一個cycle!

相信好多人都發同一個夢

我冇野講#kill##kill##kill##kill##kill##kill#

講溜左係做夢

義士們唔洗擔心民意，我地幫你爭取

我無野講

推 post 請使用代碼我冇嘢講

今次真係感受到基督徒既心意
thx god

多謝你

我無講

但旺角...
小心藍c廢老同大陸喱
專蝦斯文人

我無嘢講

我有嘢講，多謝基督徒

無錯，勇武既可以呢段時間好好休息
網戰正式由和理非開始

我無野講

多謝你! 快閃的我們係和平
敵進我退，敵退我進

Nth to say

多謝義士，我地只係做份內事，佢地係做超越自我嘅事情

得閒既會一齊唱聖詩

冇錯，下下都勇武會令義士人數減少

我好想敬拜

弟兄我地一齊加油
follow你先

利申次次唱詩都有去 不過有時都唱唔足全程

發現左個tg bot有發夢懶人包！

屌好撚感動
要成功

勇武、和理非
決一不可！

我地有小組敬拜活動，之後希望更多自發活動
基督徒不需要大台

i have nothing to say

要感動就傳出去，我地唔想做大台，我地想人人自主敬拜上帝

P牌仔

我哋需要一些和平示威，不斷和政權糾纏的人， 不想見到有人被捕

記得你啊！push！
我無嘢講！

和理非的回合 開始了

各有各做
要人幫手記得吹雞

下個戰場係10月1
仲有，萬一有義士被拉，都要做野
—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我有嘢講！我都係基督徒！想join快閃！！！

我冇嘢講！！！！！！！

昨天文小姐，今天武將軍

其實除左基督徒，大家想去政府機關busking 今天我都可以，總之我地唔要有人lead! 我地要更多小組運動

咁趁以家休息下先
我地會為你社會保温

主內 讓我們一同守望
流淚撒種 必歡呼收割

【我有嘢講】致 行政長官林鄭月娥邀請信

請廣傳！！!

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(唔記得左密碼//就算解都要有律師在場）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

留意報導未想大搞住，更想嘅係遍地開花
有感動嘅，自己去組織活動。一個月前我地係好似弟兄你咁等活動join

個人覺得就算勇武派行動，都唔代表遊行可以停。任何統治者下面有人吵佢都一定頭痛，我地行左五次，林鄭唔理唔等於佢不痛不癢，佢只係死頂，就算係大陸，有遊行示威，即使壓左落去，中央都會派人落去照肺，更何況係香港？打我地實唔夠打，但可以煩到佢pk，到時佢無得唔應，好似針灸禁，頭幾針你都頂到，但一路針十幾針呢？你實要叫個中醫師停停。我地覺得遊行一兩次就夠係因為過去多年泛民無能，行一兩次就算，所以政府都係拖，諗住你地行多幾次熱情會消退。睇下民選總統嘅韓國，都係「九行九坐」左十幾次，先迫到朴槿惠下台，香港人系遊行方面真係要比啲耐性，個個星期日遊行，每次幾十萬人都夠，滴水穿石。勇武派亦唔一定要次次衝，有虛有實，保留實力之餘，亦消耗警察精神同體力，間唔中又快閃圍下政府部門或警總，等佢耐唔耐唔知時就要ot無得準時收工。總之一個字——煩！

加油

大家都辛苦啦！基督徒耐力最好，最鐘意同行互助架啦！

呢個形容得好好

加一，呢排唔多聽到歌聲，好想瘋狂敬拜

我無野講

民主的爭取不休不止

有無活動整合

冇錯，我地日日都係全民運動日

和理非要出動鳥

我冇野講

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

嗚 蠢左 次次都係度等大台 或者係教友谷問下

接力休息
分工合作
將個效能最大化

之前我見身邊嘅基督徒開始無力，我好心痛
所以我同一班志同道合嘅人自發!，，

我無野講 我要見律師 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

和理非都好撚勇武
日日要出黎 痴撚左線

我無野講

聖徒呀支持

—————————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

大家加油

百萬加一，勿忘義士。
百萬加三，勿忘義士。

咁快就無力？
我反而而家先見到希望

我地只係唱歌 唔好打

勇武 和理非係會互相幫忙

Pish

好！我廣傳下，問下身邊團契嘅弟兄姊妹有無人肯一齊搞👊🏻（因為我本人無咩音樂方面嘅恩賜😹😹😹

I never lost hope，所以希望呢個post同時拉翻d人出嚟

辛苦晒

我無嘢講
唔會解鎖
唔會簽紙
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

多謝你，榮神益人
我都係冇音樂恩賜，所以只係做下d行政嘢

唔好咁講，辛苦所有香港人

你日日出黎都好勇武啦
唔攰嫁咩
勇武出唔到日日嫁
冇咩持久力

i know that feel!!! 不過71之後，我身邊嘅基督徒朋友又開始得力返！

完美組合

依個星期食飽左既人就暫時抖下啦
正所謂：飯後睡一睡 好過做元帥
等之後消化左先好再活動，如果唔係好易盲腸炎架，會比人捉...去睇醫生架

加油
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我有段時間失聲，不過唔緊要la, 好翻了，就再出過嚟

最近發得太多夢真係有啲攰 唔係嘅話一定次次出

冇錯，希望得力後下一步係出嚟榮神益人

和理非係時候出黎頂位啦！

好多謝你地

雖然我唔係基督徒，但respect你地，加油

交俾我地，你訓醒再發白日夢la

如果你想今天我，即管去做! 音樂無分國界信念

無嘢講

上
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

星呀星，接力接力

我都係基督徒，有嘅話一定Join！

接力賽

push

好，可能一，兩次活動後就公開參與，到時再開po

巴打有無telegram 想跟

等我地開始左一兩次之後就會公開，或者多d留意文宣poster

無野講

活動當日我可能再開po

另外今個星期六愛丁堡廣場追悼會會有prayer corner
巴打會去？

岩聽
唔敢上前線既同我出晒黎！

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我有權唔unlock 我要踢保

當日就係我地自發活動la，所以嚟唔到，我地會開始前默哀

同前線嘅義士分享

好 兄弟爬山

nothing to say

冇勇派支持所有和理非活動

大家記住政府仲未有實際行動回應訴求！！！

你約時間 我出

【請廣傳】請認真聽佔領呢位立法會義士嘅一席話

希望大家都聽下，喺之後嘅路上，都唔好忘記呢番說話

休息？不了
唔理邊派回合
點都出去𥄫𥄫

接力
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Push

好只係想幫義士回氣

已經收到了

pk手快負皮左
幫你推番先

真心發夢71
聽到聖詩唔知點解真係有俾到勇氣我
辛苦晒 兄弟爬山，繼續努力

有幸可能會相遇

多謝你地

我要飲水 我要毛氈 我要留底 我要搵律師 我要去廁所 我冇野講 我要投訴你 我唔簽野
警狗每一句 每一步都係想入你罪
入罪係佢地目標 佢同你合作就唔會拉你 記清楚

唔再做耶撚
做基督徒

下回合係77，請大家77上街遊行

了解，我地會小心

不再政教分離

SHARE正能量

除左感動之外, 我冇嘢講

第二個目的係心寧上calm 已經心累到想做傻事嘅人一個也不能少

thank god*
冇s

我地仲有好多弟兄未明我地點解要咁做，我地會努力同佢地分享

推
—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

多謝你地 我會好好休息

香港人加油

我愛你都愛耶蘇
多謝你地嘅負出

兄弟爬山，各自努力

Dun have thing to say

我冇野講

[member]有聖詩唱叫埋我#yup#[/member]

耶手足 Respect
多謝您地

下次開po時就係基督徒assemble嘅時候

除左推post,我無野講

我無野講 我有權唔解鎖電話 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好兇我 我要食飯飲水毛毯去廁所 我要警誡記錄 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

真係要靠你地啦 個個星期行一次 每次拉幾個人 真係唔掂

推！！！！！！

我要射精

今個回合要點行?

你出左力

我出返錢

留意文宣! 我地只係定點敬拜

車輪戰 到我地和理飛飛啦

77遊行！！！

Btw我無寫釋放義士係因為假設法治不為政治服務下（中共放開香港）法治會自行適當處理
你唔講，義士就自然平安回家

所以咬實撐落去，直到捍衛憲法運動完成

「我冇野講
我要搵律師（，畀律師電話我）」

電話唔解鎖
唔簽任何文件
唔信任何警察

唔好比社會嘅氣紛冷卻...呢個好重要
各自努力...互相支持

我無野講
我唔解銷
我要律師

我無嘢講
我要見律師
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件
我要去醫院驗傷

我無嘢講O:-)

誓文：

此生此世，矢志不渝，
護我香港，自由人權，
衝鋒陷陣，片瓦不存，
打倒強權，星火燎原！

成set 咁齊嘅

我無嘢講

俾蘋果就可以了

保温和理非

我冇野講

支持手足
今次唔可以冷卻落黎
一冷卻落黎就會俾對家反咬

我冇嘢講 我要見律師

支持

我冇野講

以前因為一啲原因好憎基督教 連帶都唔鍾意基督徒呢個身分
但今個運動我見到好多好多善良、貼地既基督徒
係到想同你地講聲sorry 以前叫你地做耶L 同埋想講聲多謝
雖然都仲係唔太同意哂基督教義同埋好多基督教人士 但我會尊重所有支持過呢場運動既基督徒戰友

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

謝謝你讓另一種方式

讓我們感受到主愛嘅威力

我都仲探索梗自己嘅身份，信仰內亦都有好多唔同嘅人(如建制派議員)
我只知道自己做梗合乎信仰中嘅公義，就無悔走出嚟

主能夠

和理非不要讓人失望。記得天上有4個人看著你們。被拉的手足都看著你們

萬能，咩都做，冇得休

有4個人在天堂看著香港人，香港人這次相信都不會自己冷卻

我有野講，大家加油

帶埋結他坐陣

我地有三四款樂器

我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

輪住上呀
我無野講

我無野講！

唔好意思借個位
全民健身計劃

黎緊我地進行義教，識，唔識都可以歡迎咁多位巴絲加入

提提大家 呢個谷唔講任何政治
只係單純想出嚟約大家做下健身
記住 我地健身目的係為左以後俾人追可以跑快啲，搬野可以搬重啲,有危險可以保護到自己！

休息下

I no thing say

下次開po, 就係基督徒assemble嘅日子
係每星期一次嘅活動

多謝基督徒！

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我

五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

佛教徒表示全力支持，hallelujah！

我無野講 我唔解鎖 我揾律師 我唔會簽 我要副本 我要驗傷 我投訴你

有心嘅基督徒下次要join

遲D返到香港再join你地

冇野講

推啊

加油
有興趣參與

辛苦大家

和理非主場啦仲唔快啲出黎一齊塞爆佢

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

多謝大家 大家一齊加油

可以放TG group?

你好
我係首詩既作者，由於忙到仆街所以唔得閒開post改返
百萬加三

我無嘢講…只想講一聲 謝謝 & 加油！

除左多謝我冇其他野講

冇嘢講！

唔好兇我呀屌你老味克警

有位兄弟應該絕食緊,冇咩人講,
勇武基督徒係唔係絕食?

你地話點咪點囉
我無野講

感動
無野補充
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

我身邊好多朋友都係基督徒 甚至自中學都係教會學校 但實在無辦法認同部分教義 同埋太多基督教人物都好假惺惺 所以一直都好唔鍾意呢個身份
不過今次見到你地都用緊你地既方法各自努力 所以睇到另一面 點都好 多謝你地
唱咁耐聖詩真係唔易 我發夢唱左半個鐘已經沙聲😂

一即是全 全即是一

叫埋我

和理非全面進場

我冇嘢講

推

———————

我要見律師

77輪到和理非出手了
向中共輸出革命

加油

我冇嘢講

推!

推，多謝義士，多謝你哋

我係耶撚

和理非全面進場

多謝你地

我又用左你首詩

我冇嘢講，但勇武手足真係要休息下，唔好出嚟俾人抄牌

唔緊要，啱用就得

我唔解鎖

pushi!¡

多謝你巴打
Btw我冇野講

民意嘅嘢
等我哋嚟

不如各區各地自發搞小攤位向路人宣傳 對象係藍絲同撐送中嘅人士 覺得呢一刻社會上有好多人真心撐政府 克警 佢地只係唔明我地點諗 或者睇唔到事實全部 小弟認為要贏到最後就一定要放低對敵之心 大愛地同佢地討論是非黑白 大家點睇

一齊出黎 一齊走

有啲感動

多謝義士

請大家繼續出黎，去到就去，唔好比呢場運動冷淡

推
多謝勇武派!!

無嘢可以補充

和理非準備好！

多謝義士齊上齊落，不撤不散，一日場仗未完，大家都會堅持到底

希望七月七日可以行使和平理性遊行嘅自由

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

大家加油
文宣準備好

7月7，高鐵站，教大陸人示威

71前曾經好多，但唔知點解呢幾日淨翻犬捉人嘅消息

我地唔可以任由白色恐怖散播，要有翻d post嚟call 馬做嘢

只要有一區出嚟，就可以一呼百應
如果你有心搞，就帶頭出嚟籌備

我有帶開敬拜，如果要幫手接力唱，我隨時奉陪。弟兄，有冇多啲資訊幾時會快閃？

好想出嚟幫下手，除咗係讚美主，亦都想鼓勵班成日出嚟發夢嘅年青人

過幾日會再出post推廣
密切留意!

我地文宣做梗poster!

下次有活動希望你都可以嚟! 密切留意下個po

可以，留意下個post!

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號

繼續推

香港人嘅團結畫面最美

【冷血文】切勿再以反送中名義自殺

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我無野講

行過一齊唱

到時去完愛丁堡就應該知我地邊到唱梗

和理非出動！

可以設立「加油站」咁嘅，讓路過停下嘅朋友可以拎下小食嘢飲，傾下計，差下電～

你指敬拜嘅地方附近？

對。
（指定推文動作：我冇嘢講）

我地暫時得好30人，應該唔夠資源
如果今次成功引起關注有多d人參加，唔介意大家自己組織加油站

兄弟爬山 各自努力
我冇嘢講

多謝你地和理非

下星期有公開活動，到時大家幫手推

和理非here

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師 (無電話叫佢比律師冊）
我要飲水
我要食野
我要去廁所
唔好兇我 我要投訴你
有權唔簽任何野

唔知你仲睇唔睇到reply, 不過我地organizer grp已經confirm好details, 需要幫手
如果你有心想幫手，可以留tg俾我contact

推翻上嚟

真心, 今日新聞你都睇到啦
聽日你地係對廢老同支那狗和理非呀
係咪準備男既出肉體女既出貞操呀?

義士出左肉體，我出，有咩所謂？

Respect
希望到時so哥要照住你地成班人
比所有人睇到惡徒既一面

多謝
放心，女既我地會叫佢地企內圍